另類羞辱 德國頒「剽竊獎」 前 10 名均為中國企業

真係高招，屌你都無用，就另你羞恥下